Notebook Win10更新後鍵盤冇反應

用緊Asus 更新完鍵盤觸控都冇哂反應
有冇巴打知點解決 洗唔洗拎去整
唔該哂

還原返個Update先？

邊度㩒架搵唔到 可唔可以教一教麻煩哂你

開始-＞設定-＞更新與安全性-＞復原-＞回復到先前的組建
但Update過左10日就還原唔到